[polyhd]fm第一個Sem reg咩car好

黎緊會讀Poly civil hd
想知邊隻car努力就易拎A
另外想知ama department開既car靚唔靚
因為我好鐘意計數

識玩揀AMA

reg AMA一齊燃燒GPA

game theory

未必一定要reg,習慣下sem2再reg都冇壞
p.s.唔係話咁樣好d但叫多條路簡

就係想reg依隻car

都好既特別我係中中撚要用多d時間習慣

習慣下大學上堂先 加上靚grade嘅多數reg唔到

reg科都要搶

乜柒都好 總之第一個sem就reg咗先

如果第一個sem 唔chur嘅話 reg 科有csr 好好多 之後唔洗煩 不過fm 想搶到靚car 真係唔好諗啦 senior都已經reg 曬科

咁我下個sem先reg

咁幾時reg呀

APSS1B15啦！我之前份book report亂寫佢都比B+我！

如果你勤力，應該攞A不是問題

而且APSS1B15仲計csr，真心諗得過！

黃色本野
咩黎

好
下個sem諗諗佢

reg 左先, 上完第一堂唔啱先drop
建議你盡量year one讀晒car先，留翻year two啲credit retake year one 考讀得差嘅科
利申polyhd 啱啱上岸

見Timetable 已經有出要讀咩 我係唔係只需要reg 多兩個car 就得 而其中一個係要csr